MOC : 
Source : [[Gims]]
Date : 2023-04-15
***

## Résumé
Gims dit que le sommet en or des Pyramides sont des antennes et que les Égyptiens avaient de l'électricité. 

Les Kush

Afropéens 

Les populations qui arrivent en Europe sont noirs de peau. Les pigmentations sont restés pendant longtemps et on pense que ya 10000 ans en Europe les gens étaient noir de peau. 
Les Yamnaya sont peut être à la source des langage indo-européens 

## Référence

## Liens 